Documento gerado sob autenticação Nº GKU.911.460.UU5, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1958                  de  03/03/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°33914,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  GABRIELA  TREVISOL  OURIQUES  (Siape:
1858972 ),   para substituir    CRISTIANE DE OLIVEIRA ENDRES (Siape:  2215420 ),  Diretor  da Divisão de
Concursos Públicos do Departamento de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas da PROGESP, Código FG-1,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 01/03/2017 a 10/03/2017,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
